大家點睇又冇用又自私既男人？

唔好講男人 冇用又自私的人都無人鍾意

岩呀
不過可惜識唔少呢類仆街都真係有女朋友，甚至結埋婚，生埋仔
咪撚害人啦屌

求上天比機會我喺結婚前做返個男人

你係又冇用又自私既男人？

就算佢揀個無咁叻嘅，咪又會嫌人蠢！
叻又唔得、渣又唔得、同佢一樣都未必得

所以依種男人真係好撚麻煩
只會識得批評人 從而獲得自信同滿足感
剩係靠踩低人嚟抬高自己
依種人唔識感恩 唔識欣賞身邊嘅事物
份人又唔成熟
最撚麻煩就係依種人
十成十啲藍絲廢老

係香港呢類人上位最快
依家高官全部都係呢類人

哩種唔喺真男人，飛得

點解要講我

靚仔

高官係面皮厚就得
我講個種係賴地硬 輸唔起
唔識自我反省
用黑警嚟形容就差唔多
剩係靠聲大大 有佢講無人講
自己做乜都冇錯嘅

有機會佢地另一半都係同類人，又或者有相似嘅地方先會相處到！
呢類人，有男嘅版本，亦有女嘅版本